上得連登多真係腦撚殘個個叫人靜觀其變勿送頭

5.27國歌法的確唔係End Game
5.28國安法呢？冇左件事？
洗唔洗國安喺香港開撚埋支部先end game呀？
國安法係等如七成既23條呀
靜觀其變到幾時呀？

屌你老母上年又話等區選，
區選過撚完又話等人權法通過，
好啦過撚左又話等制裁唔好亂咁送頭，
到而家國歌法又話唔好為一首唔會唱嘅歌送頭，
等美國制裁，好啦尋日北京地震個個打撚晒飛機
又話天滅中共。

國安法依家係咪又唔關你哋事呀？使唔使等埋九月立法會選舉啊？屌你老母聽日係唔為立會囉，大三罷黎明行動開花得唔撚得啊？定係要等到香港班狗比撚晒軍警取代，去到反抗唔到冇任何野可以做到嘅時候先識後悔？

有冇諗過人哋美國而家當香港係籌碼同支那談判講經濟講貿易，一旦同支那傾掂左唔會理香港?

有心叫人唔好送頭，不如做多啲有意義嘅事，屌你老母

528係北京wor，巴打係咪打算去天安門靜坐

咩係有意義？請指教？
叫人諗清楚先出街有咩問題？

所以諗住等死？

個問題係國安法最快都要兩個月至半年先可以在香港實施

出去睇吓熱門啊全部叫人唔好出去勿送頭，又有咩意義？

即係等到佢實施先再反抗？定係你覺得唔會實施到

而家528個會在北京開
我們出去都阻唔到
而家泛民話要留力六四

幾時變到泛民講咩就做咩？佢哋打算利用六四騎劫抗爭者，李卓人係要人四處開花悼念六四，唔係做其他嘢

叫人勿送頭有咩唔啱？
有咩事又唔係你養人一世？
叫人諗清楚先出去有咩唔啱？
又唔係叫人唔好出。
今日唔係612，班狗係想你死。

只得一股熱血係冇用

再講啦528個會的而且確係北京開，係咪咩都唔做坐以待斃？會唔會可以大家一齊諗吓有啲咩可以做，而唔係叫人勿送頭，如果佢以後將香港啲重要字眼全部交晒上去表決係咪咩都唔使做？

咁閣下高見係咪坐以待斃定等移民？除咗叫人諗清楚先出去真係冇其他嘢可以做？

係你叫人做有意義事，我問你咩係有意義嘅事，你反問番我做咩有意義嘅事，係咩意思。
定係你自己都唔清楚咩係有意義嘅事？

唔明你既邏輯
而家中共連制裁都唔驚
驚你出黎？

咁係咪意思即係你覺得除咗叫人諗清楚出去？就冇其他建議？

點解中共要驚制裁？人哋同美帝傾掂左制裁永遠唔會嚟？怕乜嘢？

咁你有咩提議?

聽日去和理非我覺得冇問題。
出就要出架啦，但唔好亂叫人衝叫人掉汽油彈，諗清楚先好做，坐監唔係坐黎玩架，一世架啦，叫人諗清楚先做有咩問題？
咁多手足判監，我就舉天水圍地鐵站嗰21歲雙胞胎，家境清貧，細佬有自閉症，阿哥輟學供細佬讀書，就係因為破壞地鐵，留咗案底。
留案底=毀前途。
哩啲見到唔心酸？
唔通仲不停推人去做哩啲咩？
如果佢清楚了解後果，冇問題，我哋可以籌安家罪。
但有好多其實係被煽動/衝動/情緒勒索，哩啲真心有咩事你養佢？

我問你咩係有意義，你答咗先，我再答你，你唔好反問我。

咁如果到時你上街都要坐監有案底？你會打算點做？唔使出去？如果你覺得係一個反政府嘅運動都要顧全法律？仲要覺得冇錯我哋唔可以犯法，將依一套講出嚟比其他人聽只能夠講你係真心膠

咩都唔使做最有意義放棄香港儲錢等移民咪最有意義囉

咁出去又做到乜呢? 掟下磚仔燒下垃圾堵下路仔?
所以咪比班狗笑鳩手足白痴仔囉...做埋啲野冇意義,人地真係唔會驚架...

不如你話我知..點解依家咁多人提話送頭送頭先?
因為一年都黎...把口就反抗報仇..結果狗一埋黎就各有各散...走得慢比人捉又唔會有人返去救佢地...
結果咪次次都係手足比人扑到一頭血..都未見到一隻狗流下眼淚...

既然咁鍚身又何必學人扮武勇呢? 打機死咗就話再RESTART...真人？死咗就化灰...連一個家人都唔敢出聲!

有心叫人出去送頭，不如諗下點解死咗咁多手足都未見對家死過一只狗，屌你老母

泛登仔

咪就係因為覺得出去阻唔到又好大機會被捕
所以叫大家唔好衝動諗下有無其他方法囉

你咁主張出去
咁請問你出咗去個plan又係點？
點樣阻住國歌法？

你講得好撚啱呀，不過點解唔係淨係我諗係所有人都係都一齊諗呀包括你

528國安法喺北京人民大會堂過呢個真係無解

係，我同你講，到咗哩一步，一定得番極少數出。
成年啦，全民勇武講咗成年，有幾多人做到？係人都知全民勇武會贏，但香港根本做唔到。
文宣咗成年，都係咁。
咁只會係推極少數勇武去死。

你估真係個個都冷氣軍師咩，梗係要出睇吓現場咩環境再作決定啦。成日啲人話出去會送頭冇人叫你出到去黑衫黑褲咩住個大背囊博比狗查嗎咩。

屌..睇你回覆咗咁多個POST 都冇答到有乜野可以做..淨係一味話人唔通乜都唔做...

算鳩數把啦...你聽日出去企最前去行動, 再證明比我地睇到底你出去有幾有用先啦...

咁不如你開個post唔好話叫人唔好送頭啦，直接一齊儲錢移民香港已經唔適合居住放棄香港啦

不嬲話至少街上要人都係做個樣表態/cover手足
唔明佢地班人一直叫「多狗呀，唔好送頭」
係咪侮辱緊前線jj嘅智商撚唔知多狗咩大佬
每次前一晚都變左留力勿送頭大會製造恐慌
結果條街連掩護都冇，到時真係搞到真。送頭

屌你老母
拉

意思係叫人唔好亂咁講話聽日係送頭,應該再諗其他可行行動都唔撚得？集思廣益又唔得？不如所有野我做撚曬，等你地出黎收place好唔好？

我從一開始已經唔信香港人

好多中學雞未見過世面

連登講咩就係咩

同嗰啲屋村古惑仔俾人呃去走粉冇分別

班連登撚樣就喺網上指手畫腳涼冷氣

你講乜鳩啊? 都唔撚明你講乜鳩...

屌...依家咪好多人諗到唔好亂鳩出去送頭囉..
你又要屌人腦撚殘...但自己又諗唔撚到好既意見..
又話要人一齊諗...即係點啊...
你連一個意見都未比到出黎就屌人腦撚殘..

睇黎腦撚殘果個係你喎....

唉...唔怪得個運動攪到依家咁啦.....

晒鳩氣啦一齊儲錢移民，一班人雄心壯志聽日要出去,一班話聽日係送頭，仲有咩好講姐

梗係難諗㗎啦，一班烏合之眾要對抗一個政府，唔係諗唔撚到就話叫人勿送頭就叫係策略，叫人彩虹戰衣出咗去先靜觀其變都係一個策略

COVER ?? 次次都只係見到...兄弟爬山, 各有各散...

落單既就比狗捉..一係就卧底狗一早企係身邊等住出手捉鳩手足...

然後又話唔好捉鬼啊..但成日比鬼捉撚晒手足...

到底係邊個悔辱緊前線智商先...

做撚到真正COVER手足先講啦...

叫人唔好送頭你又屌
問你有咩意見你又問番人轉頭
一味淨係講上左街先

你估坐監好好玩？你唔係真係信飯民有案底會令人生會精彩啲下話

講到最後原來樓豬準時9點番到公司打卡

我有提議就一早講咗啦，個問題係冇提議都唔可以瘋狂開post話聽日係送頭，你知唔知係打擊勇武嘅自信心

扑多個弱智

送就送硬 食緊野準備出去最後一戰

你上面講成年狗都冇死一隻做嚟托個句都已經夠侮辱啦
嗱，200萬人支持你今日去殺一隻㗎

唔好帶野，睇下咩情況先
你呢個option咪就係靜觀其變勿送頭囉
到底你屌緊乜嘢

然後下次你又會再屌：
「個個都話平民裝出街靜觀其變，乜都無係手點抗爭？乜都要我帶晒做晒，你地臨場地下執gear就咪學人抗爭。唔通火魔犯法你就怕？不如移民算啦」

係咪咁？

上咗街先就坐監？你叫人哋全部唔出如果勇武行動需要cover邊撚個幫？

都on9 64 都唔係係香港發生悼念黎做咩？顧掂自己先啦！

我諗你搞錯咗出邊啲post叫人勿送頭係叫人直頭唔好出去，打咗咁耐仗重唔識就地取材？仲有我係屌緊叫人唔好去既人

你上面講成年狗都冇死一隻做嚟托個句都已經夠侮辱啦

如果你覺得係侮辱..即係你都認同呢個情況啦..

又係佢地成日提住兄弟爬山, 各有各做..
又要迫我呢啲和理非變武勇?

定和理非又唔可以比意見?

end乜撚嘢game 上年六月開始就已經吹endgame
又話要攬炒 國安法一過你驚佢唔攬炒?
你出到嚟咪又係有個畫面靚 話比國際知你香港人表面上係唔接受
比人拉比人打受嘅又唔係自己 就係咁道德綁架要做乜做物

一個人走去打三千人就係送頭，一百萬人去打三千又係咪送頭呢？

呢一百萬人有武器咪唔叫送

講到尾只係香港人唔團結姐
無論罷工 遊行 勇武
只要是旦一樣野有多過一半香港人做都夠贏

。

任何野都相信晒美國如果人哋唔幫你同中共傾掂數,唔會攬炒冇制裁，係咪又到時先諗應該做啲咩呢？

人數有撚用
比夠你五百萬都一樣
放tg加放隊速龍咪又係全部人散哂
你自己諗諗啦

單論叫人考慮清楚先出唔出本身件事係無錯
去到呢到運動都差不多一年 好多現實環境因素都有所變化 真係決定會出嘅就自然會出
考量過唔出都無得好怪 因為最壞情況都真係有沉重的代價 唔係個個都負擔得起
我諗好多人擔心的係網絡世界太多聲音
講野又唔洗負責任 怕有人被情緒勒索煽動
檢討返Poly一役當時有好多人都會講校友唔返去救自己學校算咩學生之類的說話 令到好多人都返去留守 最後演變成點大家都知道

我屌緊你好意思自己狗都冇殺過一隻就屌勇武冇殺狗呀
唔係講緊勇武冇殺到狗係侮辱呀
閣下reading翻番去小學讀過啦

好過見到成班咩都未做到就比人拉鳩左坐幾年

樓主快d走，頂唔到幾耐，連登盡量少上

知己知彼
香港咩情況大家都知
隊友咩心態亦大家都知
依家唔係聽日明明有一百萬人想出但比人勸退
而係問心知道唔會有一百萬人所以叫個一個人唔好咁衝動住

我屌你老母 分化撚

分化撚

你咪又係出口，睇死你唔會出手啦9西

初初手足唔多過狗?? 又唔見真係打返啲狗轉頭?

你成日講啲野都只係自己幻想出黎有乜撚用呢?
個個問你有乜高見，你又問返人咁乜都唔做又好咩...

咁其實你諗唔到冇乜高見..又鳩衝出黎屌人腦撚殘為乜呢? 摟屌POST ...咁標題寫明(身痕摟屌) 大家會明白啲囉..

咁如果話俾人聽叫人哋聽日唔好送頭嘅，係咪可以加強我哋自己嘅決心？有冇方法可以令香港人加強自己決心去做？而唔係不停叫人唔好送頭打擊自信心

樓主 信我啦 場運動已死
儲錢移民啦 唔值得為呢班香港人犧牲
我到宜家都訓唔著 sickleave左
預計聽日訓醒咩事都無

唔BB你出去把撚
掩護又做唔到 衝又做唔到

大家可以心平氣和D討論，唔係好易變咗齋放負

而其實傻ge都知香港人阻唔到北京開會ge時候，我哋唯一可以做ge基本上係打國際戰線

例如今日我哋要反ge係国歌法，我就提議以下行動：

5月27日 Lunchtime 全香港各區各大最近自己ge商場中庭 到時請大家齊齊報哨聚人
等我哋話俾全世界知，香港人ge國歌係咩！
我哋唔會屆服係中共之下！

小弟不才，有好提議可以update：
「唔要中共惡歌，只要香港榮光！」
「Two countries! Two systems! Two anthems!」

點睇

TOTALLY AGREE!!

一開始手足唔係多過狗咩...
結果一衝埋黎, 即刻表現出 各有各做(走) 既反應..

笑撚咗...

以你呢個邏輯其實咩都唔使做

香港人有咁團結再講啦

我係屌鳩人哋叫人唔好亂咁叫人唔好送頭又唔撚得？冇高見就唔可以講嘢？

你講到咁
最後都係屋企瞓覺笑人唔圍 自己瞓覺

樓豬呢個時間仲回覆人既，快撚d出去啦

個人睇法：其實都冇人承認呢個政府
佢立咩法wfc

笑你老母 你估真係唔想打咩
你企前面頂下囉 自己企後面就笑人唔夠打要走佬
唔夠打係現實要接受 但唔係比你拎黎笑既

啱呀所以儲錢等移民。所以咪撚叫香港獨立唯一出路啦，改咗儲錢移民唯一出路

屌你..你呢啲咪又係迫和理非去做武勇囉..

成日把口就話 兄弟爬山各有各做..

一唔撚啱聽就話和理非唔夠武勇..

所以我咪話, 係咪和理非就唔可以回覆武勇既野?

香港人最抵屌係成年以來大三罷無次成功

老實講如果一句送頭可以打擊到你自信心嘅，你都唔慌係勇武，飛機軍師多，勇武係心態唔係畫面，老手之所以可以成為老手就係有明確嘅目標，留意事態嘅發展，唔會因為其他人嘅吹奏或打擊而動搖，請減少中二病，用理據、成本效益去說服人。本身要阻開會，但而家一定開到會喎，本身話要冇事返屋企，而家近乎冇可能喎？係咪一次僥倖有人代你被捕，等於你可以日日熱血鳩叫人出去呢？邊個珍惜手足，邊個水人做condom，自己諗啦。

好實際咁諗，如果嗰一百萬人唔係同時一齊上，班狗糊椒球掃射都收得皮，香港D街窄到閪咁，前排冧後面D人先有得上，再多人都無用啦

革命嘅決心從來睇社會情況有幾差
香港呢個地方，好難會有大多數人肯搵命反抗
唔係香港人特別廢，而係香港嘅情況真係好難同啲有真革命嘅地方比

呢個係事實
我唔係說服大家放棄
而正正係因為咁，有心嘅手足要一齊堅持落去
但堅持唔代表要有勇無謀
因為下場只有輸
抗爭係為咗贏，唔係為咗壯烈犧牲

唔洗屌「唔想犧牲憑咩想贏」
事實上無人想犧牲
現實就係咁，無得屌，呢一刻時勢未到
你點迫都唔會有人跟你

一句送頭梗係唔可以打擊到自信心啦，一句送頭加幾千正評就可以啦，首先要承認一個事實勇武的而且確俾人拉咗好多，有好多人往往會想轉做勇武其實都係靠個勇字，有冇諗過叫人哋唔好送頭即係叫人唔好做勇武？知唔知又打擊左幾多人呢

幾撚時有迫你上前 係屌撚緊你笑鳩勇武做唔到野啊

推，連登最近好多風向撚

事實大家都對攬炒存有幻想
而且手足武力不對等，當香港省回歸佢唔當你條命係一回事嘅時候，點打都無用
再講，香港抗爭make到noise會有佢原因

LIKE!!

叫人唔出就係鳩叫？
你不如冷靜啲啦
飲杯水，行入廁所對住塊鏡講廿次：手足咩人都有，同我諗法唔一樣，唔代表係敵人

就天光啦，未訓嘅各位，咪就係同你一樣好撚關心件事，唔知點做先岩，但又唔想放棄嘅一班手足囉，仆街！

唔屌唔得

你講得好啱香港的而且確未去到一個最壞嘅環境，但係相信如果去到最壞嘅環境嘅時候根本冇餘力可以去反抗。不過算鳩數啦都係儲錢移民唯一出路

咁一齊出去送死？

你咪撚話你自己和理非啊，侮辱和理非個名
你呢啲叫冷氣軍屍炸
自己唔去食子彈就笑人食彈個陣走
自己狗都冇殺一隻就笑勇武冇撚用狗都冇死一隻，叻叻

你可以繼續覆㗎不過我會屌柒你goodest logic咁解姐
不嬲和理非行街都係報哨做下掩護
自己冇出去幫就話根本冇人做掩護

比極權打壓都唔怕，會比呢啲文字打擊到⋯⋯？

當你身邊個個得返ig抗爭 你就會覺得自己好笨 個個仲要狗衝公墓園 你話我計較都好啦 我都係為自己打算下好過 因為反送中我同女朋友都覺得應該唔結婚住 但身邊班豬721後一星期都仲有心情求婚 不問世事做老師護士個d上年年尾就瘋狂結婚 人類真係好醜惡架

極權打壓係敵人，呢啲文字係自己人出仲要有好多人認同你覺得邊樣會打擊到自信心多啲？

老實講覺得你可以比返少少尊重先唔係下下粗聲粗氣屌自己友就會解決到問題同埋人地就會認同你。同埋你又up唔到有咩實際方法，大家咪各有各做囉，鬼唔知528好大件事咩
即使出面嘅人講緊唔好送頭，睇定啲先都係為手足好。大家打敗嘅唔係一個人，一個惡法，一班黑警，而係共產黨啊，保住條命最緊要。
同埋你當班手足唔識獨立思考?如果係咁容易因為一個post而唔出去嘅話，咁呢場運動應該收咗皮好耐。

講都尾你做勇武唔係為效益而係為光環所以先俾呢啲嘢影響到囉，唔好扭計啦屌你，醒吓諗清楚自己為咩而勇武啊，唔係為咗正皮啊，人死咗點俾人吹奏有咩意思啊傻仔，依賴其他人嘅口係唔會有正確嘅判斷㗎

比你成功到1日又影響唔到政府幾多, 抗爭唔係1日半日可以成功, 要全港人陪人罷一個月? 3日都難...大部份人有負擔..自己唔食身邊人都要食..點陪你罷?

的確可以搵啲方法加強香港人決心
但如你所見
現時好多人都主張唔送頭
我唔敢講有大多數人都係咁諗
但至少我唔見得527有好多人ready做前線
多人ready到夠力對抗到班狗
咁聽日係前線咁少數既情況下
叫佢地唔好衝動都好合理，留返條命日後再黎
畢竟前線少一個就係少一個
你想加強香港人既決心
可以係527之後日日開po宣傳全民勇武
但唔係呢家...太急了

狂犬

得啦 自己都脫離咗場運動又抵唔住頸入嚟留兩句嘢 好似睇通世事咁
你同你班fd有乜分別 人類的確係好醜惡

真 齊齊做自私撚 我直情想睇港豬死
希望到時我夠錢移民

當你自己身為勇武見到叫人唔好送頭有幾千個正評，個個都話唔會出去，明知自己冇人幫我想問你仲有咩動力可以繼續呢場抗爭？唯一就係開post屌，希望可以有多啲人扭轉到個心態

真，呢條友講嘢真係唔經大腦

巴打

你出去做野既時候係為左正評同得到人認同
定係覺得做依樣行動可以對場革命有幫助
自己諗清楚

前幾日早左要交代？

你講得好啱我就係太多粗口完全冇尊重，爭取唔到圍爐取暖

出

#106

心你老母態咩，根本你就接受唔到勇武係要因時制宜，你自己想衝就要人陪，如果大家覺得有成本效益嘅咪衝囉，但今次咁樣好明顯係分析咗唔值得衝先勸你唔好，你又唔接受，你不如改吓你自己個想逼人不論情形都做condom嘅心態先啦屌

你知我知連單眼佬都知
就係樓主唔知

大家都明白戰力差距有幾大，大家都明白而家出到去係送死之餘唔會有任何戰果嘅，叫其他戰友唔好衝動作無謂嘅犧牲有咩問題？定係你覺得今日又水其他人出去比狗咬之後會好有動力繼續抗爭？

得罪講句啊，3500人唔係時候出幾時出？35,000人？但係等到解放軍出埋黎先係時候出去？所有香港人都係自私撚嚟㗎啦，一場反政府嘅抗爭有咩可能會符合成本效益，洗唔撚使人哋同你講到明唔會拉你嫁，做咩都唔會犯法嘅時候你先出去？

而家嘅戰力差距大，遲啲嘅戰力差距會更加大你唔係覺得會縮窄掛只會不停增大。

依家就係想勇武唔好出 覺得出左0效益 做唔到任何野 只會比人拉坐幾年
大家都唔知做咩先贏到 緊係唔好亂行事 如果之後勇武真係有得贏既時候我自己第一個企上最前

你仲停留係勇武要陣地硬碰嘅程度根本同你冇得講，理大果陣你瞓咗？

咁又唔洗咁嘅其實我都部分認同巴打你嘅，畢竟我自己都有諗過作為和理非其實出到去可以做到啲咩，有一刻真係覺得即使出咗去都唔會改變到啲咩，你話塞路唔比班狗支援，但係人o地已經有3000幾隻綠色曱甴係到等緊我地，自己開始覺得有心無力，特別係見到班建制派已經係立會瞓個陣已經諗緊係咪可以大覺瞓
但諗深一層如果就咁放棄嘅真係白費曬咁耐以嚟嘅心機，話唔定聽日和你lunch有用或者有轉機?總之我會相信手足同埋自己

香港之後會點都要靠佢了

第一,我笑撚咗係笑樓主幻想會有一百萬人打三千人..

第二, 係架我係冇勇氣拎條命出黎搏命, 所以我做和理非而唔做武勇囉.

再者,你有見過外國啲抗爭成功既人民見到狗係調頭走架咩?
人地真係本死同狗打過..
衰啲講..大陸人民比地方官迫都會以死相搏..
武勇呢? 間中有一個半個肯回頭起飛腳踢狗救手足..已經值得鼓掌..可惜只有一個半個...其他? 烏獸散..

係難聽..係過份, 但事實又係大家抱住乜野心態做武勇?

既然一開始已經狠唔起來..咪全民和理非..
結果可能一樣輸...但至少冇咁多手足死得不明不白..

其實仲有好多嘢可以做

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

係
所以個人認為戰力差距未縮窄前既勇武都係無乜勝算
你都識講依家差距大，咁點打？

其實做任何事都有阻滯㗎喇，你未試過遇到困難咩，點解唔可以大家同心合力解決個困難，而係要叫我唔好理個困難，唔通個困難會自己消失嘅咩一路都喺度㗎啦一路都係得個解決方法㗎啦，只係有啲人會覺得自己條命高貴啲唔會值得去坐監，但係又唔想人哋怪責佢點解唔幫呢埸仗，所以先叫人唔好亂咁送頭姐，將自己合理化姐

係 以前幾萬人衝都入唔到poly 個日既戰力已經係香港人可以做到既極限黎 但都係贏唔到
所以依家好難叫你幾百人去衝 我真係寧願打擊下你自信心等你冷靜下

三千五百個防暴
一分鐘可放一千發催淚彈
其實真係唔洗出解放軍就可以解決100萬和理非集會

我重申，唔係要放棄抗爭
但革命唔係講咁易
而「可以靠人數擊敗班狗」呢啲諗法
真係打機電影先會有

呢條路無打行，唔係放棄移民或者屌隊友唔肯陪你死
你冷靜落黎啦
條路仲有好長
仲有好多我地未用過未諗過嘅方法
局勢亦不停變
我哋要做岩嘅決定，先可以以小博大
前面係絕路都大叫衝
仲邊有人會叫跟隊？

等你送完頭，比TVB影住時大叫我係狂犬先。
唔係你都只係得個講，要說服人請先行動

冇錯戰力差距只會不停變大，但係點解唔會想試吓係佢未變到完全冇得打嘅時候再打一次呢？香港人的確冇成本再損失一次勇武，但係而家勇武想打想搏多一次亦都唔怕做condom點解你哋唔會選擇,有啲咩幫到手而係叫人一齊勿送頭呢

點解唔可以大家同心合力解決個困難
wtf? 點樣解決三萬警力先？連黑警都出到聲會調動人手去幫手，你仲用ff有人肯出就贏到
大佬 睇少啲動畫啦

到依一刻仲有幾十人衝入嚟屌我點解要開呢個post,你覺得我仲會相信香港人？

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

得罪講句而家已經係正攻完全冇得打嘅情況
唔該認清楚事實

🤣🤣🤣

agger 現實啲咁諗
呢家即刻要527全民覺醒變曬勇武
仲要結果係有勝算既，根本好難
見到樓主置頂自己個個留言
想像唔到樓主究竟諗野有幾離地
香港有可能會全民勇武既，但唔係呢刻

既然已經調動到人手，主力返晒去港島區，係咪即係代表其他區會警力中空？香港人唔係淨係擔心呢條國歌法係咪已經忘記咗呢十一個月黎警暴？係害怕想起來定係已經忘記？

陣地戰晨早試咗唔得 屌佢仲係咁攞嚟講 為乜

而家個plan一直都係吹緊圍立法會，你自己睇返文宣就知
而家臨時轉五區開花唔係唔得，但啲信息流唔流通到呢？同埋你叫人小心啲唔好黑衫黑褲大背囊出去，但你唔BB出去把撚咩又掩護唔到又上唔到前線

大佬啊 睇少啲動畫同電影啦 唉熱血上頭對成件事無幫助嫁

Exactly
用橡膠彈催淚彈已經無得玩
你再勇啲就會係真槍
正面挑狗挑得贏，唯一原因係班狗克制
你可以唔同意你可以屌
但親眼睇一次現場開真槍就知咩事
分分鐘你會第一個走
但我唔會屌你
因為死唔係呢場抗爭嘅目的

半夜五毛開工洗熱門

Same，明白點解會講唔好下下話人送頭
因為冇所謂贏定輸，要即時肉眼見嘅輸贏根本冇可能
只係今日極重兵仲運曬成隊獻世入去，
就算人多都實質做唔到乜
所以最權宜個人暫時覺得係總之路人落場望下報哨
唔會屌人唔圍立會、亦唔屌人出街=送頭

依家無人強迫勇武唔可以出黎
只係大家呼籲勇武唔好出，亦衡量下風險
因為大家都知其實無乜勝算（如poly一戰）
勸勇武留返條命仔，某程度都係幫緊佢地
畢竟佢地面對緊既係暴動罪、even變浮屍既風險
大家都只不過唔想少一個手足
最後勇武諗清諗楚後，都決定要出既話
根本無人會阻到佢地
我反而會respect經理性思考下仍想繼續出黎既勇武

算啦都係冇意思

香港獨立，唯一出路
儲錢移民，唯一出路

樓主不如我問下你
你覺得今日打嘅話勝算幾大？
或者可能會有咩結果？

不了，儲錢移民唯一出路

因為一次唔勇武就令你變成咁
咁你唔好革命啦 咁易比你一年就革命到 中共晨早收皮啦

既然連今次都冇得打，國安法立左之後乜你認為之後仲有得打咩？

樓主，你既心情明白既，某程度上都係情感與理智既爭扎。一方面你內心滿腔熱誠，諗住為香港抛頭顱，灑熱血，但我相信理智上你都明白個風險係有幾高。只怕熱血灑了，卻沒有任何價值，甚至比對家恥笑。

真心今日有至少三千綠魔，裝備齊全，甚至可能有啲武器你未見過既，已經準備好黎對付香港人。叫大家諗清楚勿送頭，係真係出於擔心，亦都唔值得。

但係，你有冇真心想像過一但比咬後，等候落口供果種徬徨？不幸要上庭打官司，果種長久既不安？更不幸要坐監既話，果種無助和恐懼？

現在真係無硬碰硬既本錢，今時唔同往日，真係保命先係最緊要。有命你先有野做到，無命真係乜都唔洗講。

發洩完情緒就算啦，冷靜一下自己睇下可以點樣裝備自己啦。贏好輸好，有命先睇得到

所以你依家係為打而打？
因為驚以後冇得「勇武」所以今日點都要出？

要即時見輸贏當然有可能

Post 主而家咪說服緊大家唔好諗咁多，直接衝出去收皮，馬上就可以分勝負

其實兩樣野唔關事
之後無得打，都唔代表今次一定要打
無勝算既仗打黎做咩
當然你想打可以去打

就地取材俾人拉就唔計犯法？
就地取材同送頭冇衝突㗎喎，冇明確目標咁出去，買大細博拉唔到自己，然後如果今次唔好彩就俾人拉，咁咪就係送頭。textbook definition 嘅送頭

我只係單純希望香港人可以改變下個心態，但係原來國安法都唔會令香港人覺得無路可退，仲會覺得係有險可守，國安法對我來講其實已經係end game 以後唔會再有打嘅機會，今次我都勸唔到更加多人出去，亦都認識到主流民意原來都係唔贊同出去打，基本上已經幫我壯大到放棄香港決心，相信我啦國安法之後根本冇可能有機會可以再打，我唔會再送頭。唯一做嘅嘢就係儲錢移民唯一出路

根本係一場冇勝算嘅仗，以後都真係唔會再去打，唯一可以做嘅就係儲錢移民唯一出路

啱
應該浪漫主義，明知送死都要鳩衝，先對得起手足

今日係冇所謂「勝算」係真。
但樓主充其量係講緊反抗，冇講一定贏
佢係激動左，可能覺得今日有得打
但佢冇話打完一定可以收狗皮
甚至話只係覺得至少落場可以觀察再作決定

真係靜心諗下我講既野
我食左安眠藥都訓唔著黎留言比你

睇吓二戰歷史，無一個國家和軍隊係會衝動去急住打仗，往往都係要睇timing和take them by surprise，當然，更需要一個remarkable既人去帶領，可惜香港而家無

咁你一味鼓吹唔好考慮，鳩衝送頭，有咩意義？

好老實講難聽就難聽啲，但係post主真係講得無錯...

咪踢爆樓主啦
佢根本就係無plan但就主張浪漫主義鳩衝

其實樓主你真係唔使咁極端
大家只係好理性咁同你分析今日個局
凡事唔係淨係得一面

有時真係忍唔住笑，點解成日覺得勇武/前線會俾兒登影響到？

你呢啲智將班到十萬大軍打鳩天安門先講嘢啦，指揮人就識

費事有人唔明，講緊樓主

抗爭有好多方法，唔一定只有勇武
你依家選擇保住條命都有好多野可以做
例如國際線、幫手壯大黃圈
雖然好似呢啲方法都無乜轉機
但至少你條命仔都仲係到
唔洗下下all or nothing
無得再勇武就香港已死咁
最後真係輸曬，咪學你咁講移民囉
至少你仲有命移民呀，係咪先？

係極權嘅統治下人如果唔反抗，只會換來更加多嘅打壓，每一次重冰嘅目的就係唔想你哋出去，同時亦都會做到一個假象話比上邊聽可以繼續打壓，因為已經唔會再反抗，可能你會話今次重冰姐下次未必會嘅，到時先再算啦，但係好似新疆咁你真係覺得佢哋仲有機會反抗咩，可能你會話香港嘅情況未去到新疆咁極端，但係其實只係遲早問題

贏唔係真正嘅贏，輸就係真正嘅輸

個問題係點解我要犧牲我自己，幫一班連出去都唔出去嘅香港人，跟本完全唔值得

應該係得你唔明樓主用意

麻煩睇翻個標題寫乜

佢係連靜觀其變，勿送頭呢D大道理都屌

「落場可以觀察再作決定」已經指緊唔好亂送頭啦
姐係佢反對緊自己個point?

on9啲狗擺撚曬陣你仲去，

我支持呀！

“落場可以觀察再作決定”

屌咪即係靜觀其變勿送頭囉

但樓主又話腦殘

係咪得我一個覺得你個人好撚矛盾

你成熟啲諗下啦
歷史上有邊一場成功嘅革命係單純靠武力而且係一年搞掂？
有嘅，烏克蘭囉，咁你有冇俄佬嗰邊嘅身體質素同軍火先？
同埋烏克蘭係反俄入EU啊 歐洲都支持佢哋，香港呢？

你都啱嘅的而且確可以去美國領事館做返啲嘢，自焚都應該係最好嘅選擇

你呢句野真係笑死我

因為口頭勇武幾時都係最勇

樓主係偏激左，
但再一味極端化樓主講嘢冇意思，都係追完故我先咁講

你咪去送囉 無阻你呀
不過衰咗唔該自己顧自己
唔好怨人跣鳩你 見死不救
愛莫能助 而且無叫過你去做喎

所以真島係唔適合做軍師

咁你覺得勇武出去個預期目的係乜先？
預期回報係乜先
佢地係唔係真係達到到個目標先？
你有無諗撚清楚啲問題先？
理撚性啲啦
咪撚再浪漫抗爭啦

垃圾樓主咪又係成碌鳩咁縮埋係連登開post 出撚左去未啊 屌你老母臭閪

本身樓主諗野已經有啲極端
日後無機會再勇武 = 今日一定要勇武
主流意見唔支持527勇武 = 儲錢移民唯一出路

所以你出左去自焚未？我係港島等緊你自焚，之後開live幫你記錄你呢一位民主第一鬥士。

同埋勇武等於惟一

仲有 100萬人對3000狗 = 唔係送頭
以現時環境黎睇，呢100萬人應該假設係無軍火既

個現實係3000有軍火同武力冇上限嘅狗 vs 100萬普通人
仲未計有班藍絲退休狗+鄉黑隨街攞刀斬手足。。。

所以咪話再極端化佢講嘢冇意思⋯
至少佢後尾講翻係至少個人落場可以睇下咩環境先
下下講佢一定要527打到狗收皮冇討論空間，
變左一味屌死樓主。
咁我覺得大家多數都係覺得今日冇「贏面」先勸世姐
知道佢最後唔係支持下下中個頭埋去已經ok
咁後尾發悔氣嘅儲錢移民就更加冇討論價值啦

你真係過癮
唔係靠攬炒
唔係靠美國佬
請問你有咩機會光復到香港？
共產黨會怕你呢班蟻民？？？？
膠都廢是比你

自有天收

睇撚到啲正負皮數我真係驚
我發現依家啲所謂抗爭者全撚部都弱智
忍一時忍一時
屌你老母依家踩撚到上心口仲忍
乜柒都唔撚夠薑做咪出聲囉
仲要喺到懶係清高你老母臭閪
廢柴唔該承認自己係廢柴 唔好咁柒多藉口
前線被捕上緊庭果啲
全 撚 部 都 係 condom

你點知等嘅係死
多啲睇下國際新聞
係香港 唔係大陸仔話哂事
如果佢玩得過份 自然有人收鳩佢皮

岩吖 走得好走 香港無希望

孫中山革命都打左17年先成功，你班連登仔有勇無謀，而且性子急，想同中共鬥？唔係唔得，但要用腦同有耐性囉

唔好用有勇無謀
係無勇無謀唔撚該你
勇果啲做哂condom啦

連登仔大部分都係腦殘㗎啦

係condom架，鬼叫你對台既係一個國家咩，你唔係諗住行幾場遊行，用幾下火魔法就攞得返吓？如果連自己要成為condom既覺悟都無，就真係自私啲留返條命先

樓主成個中學生咁曬熱血 依家個情況係落到屋企樓下個黨鐵站可能已經俾人逗撚咗 仲話勇武 都係個句 自己衡量啦

唔想淨係一個人做condom所以就明知重狗都要人出去做condom？

係, 吹咩?

樓主送左頭未

唔知今次係外國撚定又話打緊國際線呢？

事實係做咩都已經冇用
基本上得兩條路

等死或者送頭

接受現實

只有打扙先可以有所改變

5毛多到

樓主唔好比情緒主導左你既行動, 而諗野唔夠冷靜
你既熱血 相信大家都明白理解

唔係話幫泛民，但好似佢哋話留力64係指因為大口狗話國歌法可能64嗰日表決

梗係去幫襯黃店同叫口號啦

我見到你覺得無人再出黎街頭抗爭
覺得自己做左condom無人理
但你見到依家街頭抗爭有咩勝算？（除非有軍火）
每次都傷唔到狗，只有一大堆勇武比人拉
你係希望其他手足同你一樣比人拉曬？
只有勇武先係夠薑做野/唔係廢柴？
勇武係一條出路，但唔係唯一出路
大家唔係忍，只係覺得呢刻勇武太高成本又低回報
然後選擇打國際線/等待更適合勇武既時機
至少可以執返條命仔延續抗爭
當然，你都可以話唔會等到全民勇武個日
咁你當所有呢刻唔支持勇武既人都係廢柴啦
你感覺舒服啲就okay

國安法邊係7成23條？
雙倍23條呀

你喺香港扔個火魔 共產黨就會話 怕怕啦 唔立國安法啦 喇咩

拉

我地角色只係補刀執雞 今日出去送死 咁多個月仲唔接受現實 ，零裝備對full gear 單憑香港人自己係改變唔到現狀 ，一定要配合 ！一個一個去送頭 ，最後都唔會贏

連登仔中意做冷氣軍師多D

好似樓上條友咁直接話「係condom嫁」
咁咪心態正確
係當人condom就認咗佢
唔好喺到道義凜然乜乜柒柒
我依家最想做係拆穿哂你班賣港撚嘅假面具咋

拿你哩啲就心態正確啦
係當人condom嘅就大大聲講出嚟
唔好喺到扮乜扮柒
咩會同你走到最後
有冇人用完個condom唔扔而係留喺身邊最後帶埋入棺材？
啱哂啦
跟我講一次
「前線全部係condom」

今日唔出就當人condom?
咁孫中山革命十幾年當咗幾多人係condom？烏克蘭革命有幾多人做咗condom？革命係一年半載就得咩？到底係你未ready革命定點
浪漫主義大過天，明知重狗都情願有人比人拉

所以諗住即死？

唔好將個著眼點擺喺今日先

問題係就算邊日你地都係唔會出嚟抗爭
重唔重狗你地都係唔會出嚟
講中？講中你就認
唔好喺到革命前革命後，講到好撚大義咁
被捕果啲最多出返嚟一條好漢
周梓樂果啲呢？你地繼續自我感覺良好啦
已經唔係叫係出嚟做啲咩激進野
拖gip師跌錢師嘔奶師 一樣冇人出嚟做
人多搭鐵閂幾次門都閂唔到 日常生活成日都見到嫁啦 唔犯法下嘛？
你地係連低風險行為都唔敢出嚟做，明唔明？
轉個撚頭又有人話 呀你今日做乜乜乜都冇用嫁啦！
係呀
你老母坐喺屋企打飛機仔就最撚有用

利申 喺轉車站等聚人等咗成粒鐘毛都冇條

佢唔會答到你，唔好再同佢鬥嘴，唔好推啲垃圾上熱門

你幾時去殺狗呀？我一定會支持你